人民日報--中國不排除出兵攻打捷克，勾結台獨勢力必定付出亡國代價

第一

攻打捷克?攻打捷克論壇就有份

老秋支持

快啦

沙發

老方支持

係咪指帝吧果啲傻西兵

666

不排除好捉到個神髓

屌你唔該比link,我揾左一輪都無,
打飛機返屋企啦

P牌狗

打啦，好悶呀

係就快d
唔好講左當打左

fact check 未? link please

p牌就係狗,你咪又係,垃圾

班五毛可能真係咁做

咪又係用啲精攻打

連衲dee都唔識
你都係企埋一邊學嘢啦

係咪帝吧出征

出隻古代航母？ 得幾架艦載機？

聯署支持封殺微信同TikTok

又Ff